總統特朗普將會喺東岸時間五點半發表講話

Mr. President, please liberate Hong Kong from communist China and lead us to victory!

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push

宣戰！

姐係香港幾點

唔知有冇支那份

應該係中國肺炎例會
唔駛太興奮

都係五點半

希望有對付支那行動

發表演說

發表講話
演講

點解唔可以興奮啫
依家大舉拘捕搜查新聞從業員 根本就係對言論自由嘅重大侮辱

應該講law and order

不嬲都係演說 講乜撚野話

未必有咁貼嘅

睇下點

Trump成日都演講㗎啦冇咩出奇，我覺得佢都係集中講美國自己內政居多，反正pompeo講嘅嘢就應該要留意下

送槍 提供收容計劃 全面禁止美元流入 全面封禁親中企業 外交孤立中共 跨國界追捕港共分子

只不過美國嘅內政亦都不容忽視 你諗下美國都仲有一大部分民意反對特朗普 因此我哋必須要為往後拜登勝利作最壞打算

其實係
連登仔成日都大驚小怪

呢個兩日前開左啦喎

就算侵侵幾討厭新聞傳媒
都冇理由癲撚到派死黑警走上嚟大搜捕

等緊美國經濟復甦

始終面對依家呢個困境難免都要派糖

支那中文毒太深

發表講話
發表演說
演說/演講

你唔講嘅話邊有機會將中國病毒一個事實重複講畀國民聽

打咗咁耐國際戰線都令到我日常生活日夜顛倒

送槍並為流亡手足提供軍事訓練

thx

反而係依家呢一個困局有少少好消息都已經係 能夠振興士氣

佢好似唔係好理香港 都係比pompeo搞

多謝師兄提供中文解毒療程

講咩話
一係就新聞發布會

其實佢成日都press con講疫情
無咩特別

佢經濟好返，對佢選情都有利

大豆侵: 支持普京吞併白俄羅斯

首先唔係講話 係演說/演講
第二唔係發表演說 係作出演講/演說

而家尺希望美國民眾知道中共嘅威脅有幾咁犀利 ，因為就算佢哋都係好撚憎特朗普，美國大眾都唔可以否認佢喺呢一方面嘅政策，係比其他過去幾屆總統更加進取

前兩日講左啦

佢成日都開記者會講疫情喎

不過喺疫情上面，香港大學有份隱瞞疫情擴散都唔可以忽視

淨係放病毒搞到美國雞毛鴨血，侵一定要搵你支那共匪同港共政權算帳

5點半

所以依家係必須要喺五點半之前推爆佢

ic

pish 仲有個半鐘

期待

當然特朗普亦都要顧慮一下美國文化戰爭所針對嘅種族歧視問題，以及邦聯紀念雕像嘅去留問題
始終咁撚多左膠，到最後特朗普都要有所妥協

speech/address/remarks/announcement
中文都譯演講唔夠精確

開戰了

呢個瘋狂世界需要瘋狂總統

波蘭表示我屌你老母

小弟英文演繹能力差 請見諒

所以依家係時候要帶風向催佢講香港

拿拿聲快啲

係時候要推動twitter外交戰略

其實「作出」都唔需要，就咁「演說」就已經足夠

drop some M16 please

演講 演說

發表講話係共產中文

而家黐線到連fox news都跟到貼曬 特朗普都係時候要出返句聲

我覺得係講BLM

總言之都係要搏咪

起碼畀我哋死之前 送槍畀我哋同佢還拖啦

我岩岩同你講無咩特別
你話要推爆佢

侵侵我愛你呀

訓教留名 起身睇侵侵怒屌

從而能夠喺呢個瘋狂世界對付要呢個世界更加瘋狂嘅奧巴馬主義者 、左膠antifa同支共

diu
講到明有記者上嚟，梗係要提及返香港啦

瞓唔著呀屌你老母

再唔係喺普通記者答問環節提及香港都已經夠爆

中毒太深需要重藥

中共帶風向煽動美國民眾一定要講

可唔可以唔用匪語 ‘講話’

個order調轉咗嘅
差啲撳錯負皮

咁就係因為冇特別 因此要藉呢個機會帶風向令整個記者會都要講香港

MAGA! FREE HK!

Keep 'murica Great

希望啦

應該無咁快有回應

下次會小心啲

記住東岸=日夜 就ok

點解演講仲要作出啦呢
執行拘捕

牙侵呢排啪撚咗春藥?成日press-con

當然記者問到就都要講幾句

FREEEEE HONG KONGGGGG!!!!!!!

其實牙侵係咪本土派嚟

日夜顛倒為將來定居美國適應時差做準備

on9

中支那中文毒太深

依家係選舉年就梗係要做番啲正職安慰一下反侵人士

#BDSCHINA

佢未做總統之前都講到明話america first ，可以話係如假包換嘅美國本土派， 並且要挑戰奧巴馬為首嘅舊世界

#FUCKCHINA

演說

Push

推

咁鯉點睇先？

#BombBeijing

#BombXiJingPing

pinned
必須要擺脫共匪中文毒

thx ching

thanks ching

#HangTheCommies

push 6

push 7

push 8

#CommunistWillDie

push 9

push 10

#BurnHKpopo

看看個twitter就知trump幾需要人

#SanctionHKpopo

唔好咁傻擺錢入去香港銀行入面

佢用enjoy呢個字眼應該唔會講啲好hostile嘅話題
分分鐘都係啲失業救濟同抒困措施

咁撚多左膠搞鳩佢都要幫佢清網

甚至攞楊安達嘅UBI政策振興美國經濟都唔出奇

幫手舉報spam bot五毛狗

舉報係好重要
呢樣嘢要宜家開始做
唔好等選舉前一日

唔好發表講話，試下講有宣佈/發言

Only Trump can save the world

打7 CCP

就嚟瞓覺嘅我都要呼籲咁多位幫手剷除五毛左膠網軍

短短24個鐘由bj, eu, pompeo到pence都出曬聲, 你以為侵唔會出聲?

本身想訓，又要等埋

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

香港係世界中心

淨網行動

大家等緊嘅時候不如上彭斯Twitter 留言！
副總統都開左聲講黎智英
好難得！平時出聲既都係龐太師

Trump

等開波同時估吓遲幾多開波

Btw有無消息內容關於咩？

下次記得可以用返演講
發表講話 實施強姦 係大陸中文

發表講話

#FREEJIMMY&AGNES

#FREEALLOFTHEM

sir this way

即係12個鐘差距

岩岩睇左少少參考
有無都得

旋國父即應香港大學同學會（按：即香港大學學生會）邀請，於二十日上午十一時、至香港大學大禮堂（按：後來改稱陸佑堂），作公開演講。據翌日香港各華文報紙，所記國父在大學堂演說之新聞云：

「昨日上午十一點、孫中山先生在本港大學堂演說，座中有輔政司施雲君、普欒君、爵紳何東君、及陳友仁君等，與會者多大學堂會友，約有四百餘人。大學堂學生會義華何東君（按：即何東之子何世儉），起而向孫先生致歡迎詞。次由輔政司施雲君演說，大致亦向孫氏表示歡迎。孫中山先生是日穿長衫馬褂，頭戴氈帽，精神奕奕，用英語演語。

《國父在香港之歷史遺跡》
1971年寫 唔算好耐之前

乜鳩野發表講話呢D濕鳩詞語都係呢十幾年先開始俾人入侵

#FREEALLOFUS

#FreeEVERYONE

唔使拗, 呢個係記者會

佢個句enjoy好鏗鏘有力

邊度可以睇到?

#3EVERY1BUTCCP

KungFlu

#CCPWILLDIE

I assure you, Jimmy, the sun will shine on us again.

Rising sunUS come on and liberate hk!

Pish

開始未

china virus only

係咪遲到是常識

有無lin?

眼大睇過龍scroll過咗
Push吓lin先

講疫情姐

通常都係遲半粒鐘

侵仔又遲到

即係ccp

好似平時講武肺都準時

大牌

唔好再加速

有畫面

極左已經綁棄左西方社會好耐，呢幾年仲要同性戀平權助長左佢地，再近期又有blm
呢個風向真係幫晒民主黨人

遲來的Trump Trump Trump

唔好開戰啦

一開波就屌mail-in voting

又係咁china virus

china virus china virus

走左

完

咁就完左

???

乜料
突然走左

突然間走左

出面咩料? 似係有保安問題?

應該唔係完左

有突發野

有突發野

有突發！

有無人聽到條友係佢耳邊講乜

發生咩事 咁快完咗？

睇嚟有大獲嘢

係咪有突發

有事要走

禁核彈

啲記者影出面

三萬打到去

個個都影右邊窗係咩料???

第一次 咁喎

咁都突發有大件事

開戰

有大獲野？睇戲通常呢啲快況都有大獲野

一開波講投票，屌支那同俄羅斯喺投票上面搞事
跟住講講下佢嘅行政命令有利經濟
然後就突然畀人叫咗入去唔知要傾乜

Bunker?

講講下股市又有野發生

係咪南海已經擦槍走火

搞乜

咩事

係出佐去

大鑊啦

頭先有提WWI 同WWII

有狙就唔會出去啦

Chicago looter?

盤後

sor我本來想講佢入咗台後面

突發啲咩 夠竟

點解我聽都佢講美股表現好好⋯

有野睇

有警察指揮緊啲記者走

啲人係咁望出面

連真播都停埋

睇錯

想宣布郁中共臨時有人㩒住？

外面有槍擊？

好似話白宮外面疑似有槍聲？

vod都del埋？
有大件事

另一台

唔知真定假

似大鑊野

又係looters?

有冇台知影住出面係咩事

好似附近有開到槍

直播都係話好似有槍聲

咁撚痴線？

突然間入番去

secret service responding?

cls

what happened?
something serious??

侵侵小心

乜料開槍咁癲

blm要攻入wh

三萬黑警生擒侵侵🎃

香港三萬精英係咪要拉侵侵啦

個保安一啲都唔緊張咁

國家級

應該之前做軍人 一個槍手應該輕鬆carry

條友同浸講 There is a shot outside

人地都冇班黑警咁撚重裝

處變不驚

支那戰狼暗殺TRUMP?

又番嚟

有翻

有人中槍

shooting

道指升3xx, 明晚都無影響

confirmed in the live

真係shooting

RT 都報導有 fire being shot

有人送緊去醫院

邊個射邊個先得架

捉到條友証明係支共做嘅話，真係打得仗

被特工射

13億thx

疑犯中槍

噉就正

斷正

一定要係支那人

咁快出陳水扁嗰招？
跟住老屈支共幕後策劃。

一定唔係！

無其他人傷 得疑犯要入廠

trump: do I seem rattled?
好撚型

含撚聰：「你搞我全家，我殺死你！」

你返老母個閪啦，五毛

收皮啦你

會唔會真係戰狼

含撚聰係美國，搵佢做咪得

5毛做咩咁緊張

china virus

戰狼係唔中槍

又block多隻五毛

依家trump講親都係china virus

如果係 100%WWIII

唔使理佢，直接block就得
美國好快會查到

好緊張11月
感覺每日都會有變數

正常人見到自己國家俾啲濕鳩戰狼外交老屈都嬲啦 何況一國元首

我都唔知佢做乜咁緊張。

口交部應該都會恥笑白宮保安差

Trump 真係好L正 有個記者問“你點解會唸住返黎繼續記者會”

trump 直接講：“我從來冇唸過唔返黎”

唸起dark knight個雙面人一開始法庭俾證人開槍威嚇 法警即刻押走個證人 雙面人即刻講：我未問完呀

口交部仲會恥笑美國有槍好危險

可能見到我打咗個 "支" 字，即刻如喪考妣，繼而怒火中燒。

我彷彿見到串撚77嘅咀臉
想嘔

twitter戰線問題係喺邊度

China virus

睇live 好震撼勁緊張

可能能見到個 "支" 字，即刻上頭！

有無片

研發疫苗...減稅...延長學債還款...Q&A
無講香港

根本無人話會講

都正常嘅
而家對外嘅嘢交咗畀Pompeo搞丫嘛

唔洗ff
垃圾支共先唔會明刀明槍

trump 應該唔會再講外交問題 佢以家要係國内問題上搶分先係首要

支那唔會 但係小粉紅嘅所謂愛國主義已經停唔低
分分鐘佢哋做

十萬火急
見Pompeo twitter 回應左，唔知有無加速制裁measures

快d debate ok
買定花生睇侵撚狗咁撚搓那糟
侵侵真係串過馬撚

如果糟夠薑上場的話 .....

FF少D

係jogger

反而希望佢主攻番美國民生先
大選為重

你未換acc喎0.3

其實去到jet lag
再日夜癲倒多次

Trump話已經去信去WTO，要求取消中國發展中國家既地位

你咁奇怪嘅，我唔可以 r.e. 自己，補充自己講嘅唉嘢㗎？你呢個0.5將心比記，自己有好多 account 呢？

Trump直接話佢係Sleeping Joe

咁你喎係0.3又係度自問自答梗係有精神分裂頂喇

Sleepy joe

又屌民主黨

睇佢對答思路清晰，辯論無可能輸俾拜登。

女記者幾cute....

Sir this way

D記者係咁問佢驚唔驚 點解番黎 jm9

依家好多美國人讚侵冷靜有Guts
侵侵再生性D
唔好再亂講野
就真係有機會民意逆轉

問題而家武肺搞到佢地無得上電視面對面辯論
china joe一直有意減少公開露面少說少錯

睇晒.... 多數講election同武肺
我諗好多對中共交左俾pompeo
基於選舉唔想講咁多中國既野

五毛全面死狗
你地阿頭咁樣落order

但無政績support ， 輸梗

淨係戀童同勾結支那已經做死佢啦

無料到，跪左

講乜話呀支共中文

請問佢最後講咗啲咩？

我懷疑求其一個連登仔都可以辯贏拜登

我都覺得上次講香港個次演講已經係定調左美港關係，唔需要再多講，交哂比Pompeo執行

比曬Pompeo已經夠做
班細做得好
老細自然加分

發表講話
其實係咪支那話黎

who are we? 支畜叫你咪企錯邊

就咁問do u know where are we ? 就搞店佢啦

講你老母話